我決定今日開始24小時播住Auman啲片 直到你平安無事

買多幾部電話電腦播